衝擊立法會：警員灣仔拔槍截可疑車 檢手襪保鮮紙拘4漢

昨午（12日）正當警方施放催淚彈驅散示威者時，警方接報有人用車運送汽油彈到金鐘，遂展開追查及兜截，至下午5時05分，警員在告士打道舊灣仔警署外發現該可疑私家車，即時將其截停，期間警員拔槍戒備，將車上4名年齡由22至25歲男子拖出車外，然後搜查車廂。

警員在車內檢獲1個口罩、25對勞工手襪、5卷保鮮紙、1個鐵鉗及1個不屬該車的車牌，遂以涉嫌藏有工具可作非法用途將4人拘捕。案件已交由灣仔警區反三合會調查組跟進。

保鮮紙咁危險

係呀係呀 膠水樽都係武器啦
仲有咩唔算武器呀

非法用途

律師要幫手呀 幫手share 出去

不如話渣車想撞阿sir阿笨

檢獲1個口罩、25對勞工手襪、5卷保鮮紙、1個鐵鉗及1個不屬該車的車牌
可作非法用途？
四個人得一個口罩都做到非法野？
其他三個人無樣架？

要求警方立即搜查全港百佳惠康

因為捉鬼用保鮮紙，打鬼用朱古力？

48個鐘放
或者保釋
義士要錢可以遲D搞募捐

另外請有車一族買多一兩個雪糕筒以免死火D車睇唔到

再嘈就好似早幾日咁 揸住你條賓周 然後：依家懷疑你藏有“攻擊”性武器！！

香港仲有人權？

真係屎忽鬼黎 唔怪得話保鮮紙朱古力可以令佢地生命受威脅

不如開記招，攤出嚟話破獲軍火庫啦

對唔住呀我有攻擊性武器

發夢
夢見有人用車 車班狗會點
見佢地排排企既狗
如果有人唔小心踩油門沖去班狗到
咁咪大獲

咁樣都話可疑 咁其實有咩係唔可疑

屌，要拔埋槍仲以為真係搜到汽油彈，原來係「1個口罩、25對勞工手襪、5卷保鮮紙、1個鐵鉗及1個不屬該車的車牌」

話佢運核彈吖不如

做咩買咁多對手襪 想掟我阿

我樓下間幼稚園好危險

有進步喎
自己打俾自己
就有合理懷疑可以搜

喺佢眼中全部都係C4！

已經聯絡唔上佢地 可以點幫到手

唔好話膠樽
女性胸部都係武器啦

黑警又要俾法官屌啦

驚到西咁，恐怖片啲痴線佬先會做嘅嘢

係咪打機打上腦,玩過pubg既都知，車唔中人既下場俾人射/打到變蜜蜂竇

屌你老母想用保鮮紙焗死我？

真係講出黎都唔知醜架WO

屌呢單野已經柒出國際都仲係要繼續柒落去
冇文化冇學識再加埋比人洗腦真係好撚得人驚

暴徒！ 竟然收藏保鮮紙！

鐵鉗會唔會係指甲鉗

不如放低自己啲架撐再執起身話檢獲軍火丫笨柒

去到比o記跟，真心一問上到庭會唔會比人入到，好擔心佢地

捉鬼呀嘛

好難講
法官認為你有罪就有罪

嘩屌你真係老屈唔使本

遂以涉嫌藏有工具可作非法用途將4人拘捕

身上有fucking pencil 咪犯法

邊撚到有汽油彈！！

原來有呢d野就拉得 ok搵哂全香港車房俾阿sir去拉哂d不法份子先 到時我實攞好市民獎

認真，我冇能力衝擊，但我有能力打999舉報窩藏有非法物資的店舖

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

保鮮紙
屋企有幾卷喎 點算好 係咪又危險性物品呀

咁李嘉誠咪軍火大戶

仆街喇 屋企都有 仲有士巴拿同電鑽 有冇ching可以介紹個好律師俾我 我自首+認罪會大約判幾耐㗎

你pubg係隨時拎緊槍同拎既係咩槍, 差太遠

惠康提供好多攻擊性武器
外國勢力

其實買多包炭就可以話去燒野食

啊sir可唔可以去誠哥既百佳同swire既惠康萬寧拉人
香港安全靠曬你

軍火庫

啲公安真係痴撚線

得唔得呀？
得呀 留返嚟剪指甲啦 仆街

又話懷疑有汽油彈 唔見既?
保鮮紙 手套 口罩 可以合成汽油彈?

可唔可以告返阿SIR浪費警力

要咩資料

需要！需要律師 tg Miffyjohn

聽講唔比佢地走，要48

唔解釋

向CY擲蛋男身攜40蛋 「藏有工具可作非法用途」罪被捕
2015-1-10 21:29

向梁振英擲蛋誤中馬場職員 男子被判80小時服務令
2016/4/12 — 18:11

去年初在沙田馬場向擔任活動嘉賓的特首梁振英掟雞蛋，昨被裁定一項普通襲擊罪成，今日在沙田法院被判80小時服務令。

青年涉藏煙霧餅被控遊蕩 今提堂

警方當時以關涉嫌管有可作非法用途的工具將他拘捕，警方初步相信，他與上周立法會示威區垃圾桶爆炸無關。

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署